[一月新番] 愛吃拉麵的小泉同學

Cv
小泉さん：竹達彩奈
大澤 悠：佐倉綾音
中村 美沙：鬼頭明里
高橋 潤：原由實

Staff
原作：鳴見奈留「愛吃拉麵的小泉同學」（竹書房刊）
監督：瀨藤健嗣
系列構成：高橋龍也
劇本：高橋龍也、浦畑達彥、關根明子
角色設計：谷拓也
總作畫監督：谷拓也、櫻井正明
美術監督：若林里紗（Atlier Platz）
色彩設計：松山愛子
攝影監督：淺黃康浩
編輯：三島章紀
音響監督：本山哲
音響製作：Grooove
音樂：田中貴、細野真一
音樂監製：Flying DOG
選角監製：谷村誠
影像編輯：IMAGICA
動畫製作：Studio五組、AXsiZ
製作：「愛吃拉麵的小泉同學」製作委員會

竹達

食食食

渡君的jj動畫化未？

搵肥達配簡直享受

佢成日配美食番

OP好好聽

明明係

食住牛腩河睇呢套野別有一番風味

漫畫都好正 食麵食到高潮咁

我特登係759買包野
一路煮一路睇

食野番都係睇動畫正D

明明食完杯麵睇
點知又想啪多碗拉麵

尋晚睇完今朝要食麵

竹達配開呢d

好過日劇版好多

仆街睇完好想食拉麵

黎近去日本玩真係要去下佢食果d舖頭

動畫好好睇

睇完好肚餓

一品天下

痴線番 好撚想食

好撚想食
拉麵呢D野自己整得好又難,出去食又貴
唯有用杯麵頂住

細食 見到拉麵加飯加炸雞就睇到飽

真係有佢講個D鋪頭?

漫畫都已經係堅嘅舖頭
不過有d 無出名

凍冰冰，半夜三更睇呢套直頭係虐待呀…

天下一品 日本都幾多分店 ( 我覺得麻麻地 )

無出名個啲 其實都係講 唔同種類拉麵

未睇留名 深夜唔敢開

其實冇問題
但你要預咗會走入廚房

菠蘿拉麵係咪真係有鋪頭

google話永久停業

搬左舖

套野係咪賣廣告

一蘭

諗起m 記牛河

睇到好撚肚餓

唔小心睇到真人版既圖

笑撚死 M記食拉面 面舖食漢堡包

下集一風堂，有少少想去食添

睇完第一集
佐倉完全係配緊自己

本色演出

佢個檸檬拉麵反而有食過
但係唔識欣賞

連一蘭都賣到咁耐廣告

日本一風堂
真心幾好食
唔同香港賣左名俾美心

過場個句ラララ~ラーメン 大好き~ 小泉さん 好洗腦

早兩集已經咁覺得，今集睇個時不自覺跟住唱出嚟

我覺得好正

首op好似不能笑班友玩改歌遊戲d歌咁既

上左腦，停唔到

句野好得意

成套野唔算好正 但係句野幫佢加好多分

喺英國，之前食同日本差唔多
不過價錢double咁濟

香港一蘭好撚貴

Frederic既人作詞，唔怪得咁洗腦

係日本唔洗排都會食下一蘭
唔算貴
香港算數啦

而家周不時都哼左出黎

無限LOOP

套野咁正點解冇人睇

睇到第三集先聽得出OP係燈籠魚唱

第一次聽嗰陣以為係中島愛

娶小泉同學做老婆要餵飽佢

日日食拉麵好油膩

嗰隻日清杯麵香港邊度有得買？

今集5分21秒嗰陣小泉嘅左邊膊頭唔撚見咗

其實只要唔好咁多嗲就埋到小泉身

摩擦力

無敵家

有無畫埋排隊條龍

早兩日睇完即刻就想食三哥個蕃茄湯

竹達講德文

小泉識德文咁撚勁

保持每星期去食一碗拉麵
睇完即刻落街食

香港食貴呀

換番港紙其實差唔多價
利申岩岩食左碗

笑撚死

個個星期都儲錢食

仆你個街，今集一開始搞到愛情動畫咁，
以為係邂逅美少女，點知原來係一陣魚干(?)味！

三哥頂住先啦

樓主仲係咪好鍾意瑛太

今集我睇左d乜撚野

美紗同小泉呢pair幾好睇

痴撚線 咁撚多油成足一個禮拜

今集根本係NTR漫啲橋段黎

最後佢地既眼神

我認我鹹濕

岩岩睇完,好似h動咁 精液中毒

btw平時睇e啲番多數都係食住零食頂肚,不過最近喉嚨唔舒服,要空肚咁睇
真係慘過食屎 因為連屎無得食

呢集係咪專登失誤
壽司個碟 同自拍果下 都一秒變色

偶然見到單新聞唔知有冇old news，唔知大陸禁咗呢套未

支那面

完左冇人討論

你老味 唔講以為h動

次次食完個叫聲